行山食咗個靈芝孢子，依家好撚肚痛

我有冇食錯野？

牛屎當靈芝，抵你痾到癲

假膠

我隻狗痾果篤屎黎咖！！

上次有個fd又係咁
過左排就無事
藥都唔洗食

諗諗下原來過多幾日係佢生忌

諗起肉靈芝

靈芝胞子都食到

咬咗一啖
好難食

你都就快變成一份子

過幾個鐘就冇事 你虛不受補姐

毒菇

一陣就會生靈芝孢疹

大鑊呀

2036 2036